拜仁？

嗯

冠軍已袋，有咩好笑。

黑哨

想迫死牙泥

🤦‍♂️

25狗背叛牙泥

勁

燈狗

25

Cup埋

...

樓主真拜

燈神

10分鐘3粒

假到

robben

萊比錫拆骨啦
又做埋晒巴黎果啲柒野

樓主???

補時兩粒 我屌啦

樓豬呢？

47' Leipzig 3-1 Bayern
60' Leipzig 3-2 Bayern
65' Leipzig 4-2 Bayern
84' Leipzig 4-3 Bayern
90' Leipzig 4-4 Bayern
90’ Leipzig 4-5 Bayern

4-2見到樓主燈既刻買左客其他

派返100尼洗下

Ching會唔會太燈

我主要笑30秒1:0，點會拜仁咁勁

on76真係被吹大左

原來你想屈小妹

甘on76真係連德國盃都保唔住

燈

bb原來反手

買咗？

無啦，5月頭2日輸晒

戒啦一齊

使唔使借比你？

燈到

25雞！